【瘋搶二千萬樓】柏蔚山247伙近沽清吸金58億 投資客佔兩成

【瘋搶二千萬樓】柏蔚山247伙近沽清吸金58億 投資客佔兩成

新世界(017)表示，旗下北角柏蔚山收票約6天收約1,800個登記，今展開首輪銷售涉247伙，截止下午8時30分共售出237伙，佔首批可售單位約96%，共套現約58億元，為本年度首輪銷售套現金額最高新盤，平均成交價總值逾2,400萬元。

據悉，大手組別錄27組買家購入兩伙單位或以上，共沽57伙，其中錄1組內地大手買家斥8,727.6萬元掃4伙三房戶，平均每伙成交價均逾2,000萬元。客源分布方面，據悉，買家以用家及換樓客為主，八成為用家，兩成為投資者；港島客佔七成，而九龍客佔兩成。

市場反應極度熱烈，發展商對項目銷情相當滿意，會視乎市場反應及收票情況，與合作夥伴研究及商討，積極考慮短期內提價加推單位，料部分單位將有雙位數字提價幅度，最快下周展開次輪銷售。

又升

土地供應不足喎 公私營要平衡喎

D 樓唔使錢架，狗衝

痴撚線

乜香港有窮人嘅咩

有東方 冇窮人